## intent:greet
- سلام
- های

## intent:goodbye
- خدافظ
- خداحافظ
- خدانگهدار
- بدرود

## intent:finethanks
- خوبم مرسی
- مرسی خوبم
- ممنون خوبم
- قربونت مرسی
- مرسی خوبم منم

## intent:thanks
- مرسی
- قربونت
- تشکر
- ممنون
- فدات

## intent:thanks_how_about_you
- قربونت تو خوبی؟
- مرسی تو خوبی؟
- مرسی تو چطوری؟
- مرسی خودت خوبی؟
- ممنون تو خوبی؟
- مرسی تو خوبی

## intent:affirm
- بله
- آره
- همینطوره
- درسته
- همینه
- آره خیلی

## intent:deny
- نه
- نه...
- خیر
- اصلا
- ابدا
- به هیچ وجه
- به هیچ عنوان
- نه بابا

## intent:telling_name
- اسم من [سارا](name)ست
- اسمم [سارا](name)ه
- [سارا](name) هستم
- [سارا](name)

## intent:telling_age
- [22](age) سالمه
- [22](age) سال
- [22](age)
- [23](age) سالمه

## intent:telling_job
- [برنامه نویس](job) هستم
- [برنامه نویس](job)م
- [برنامه نویسی](job) میکنم

## intent:mood_unhappy
- حالم بده
- خیلی ناراحتم
- خیلی افسرده ام
- دپرسم
- حالم خوب نیست
- حالم افتضاحه
- خیلی داغونم
- ناراحتم
- اصل حالم که داغونه... حالم خیلی بده

## intent:downmood_duration_long
- یادم نیست از کی بوده
- خیلی وقته
- یه دو هفته ای میشه
- زیاد
- یه مدت طولانیه که اینطوری ام
- دو هفته، شاید ببیشتر
- چندین ماهه
- چندین ساله

## intent: downmood_duration_short
- یکی دو هفته
- یه هفتست
- چند روزی میشه
- خیلی وقت نیست
- اونقدر زیاد نیست
- چند وقتی میشه اینطوریم

## intent: no_special_reason_for_downmood
- نه چیزی نشده
- نه چیز خاصی نشده
- نه دلیل خاصی نداره
- چیز خیلی بخصوصی اتفاق نیوفتاده
- اتفاق خاصی نیوفتاده
- نه اونقدر

## intent: downmood_reason_death_of_dears
- از وقتی که [مادربزرگ](dear_person)م فوت کرد
- از وقتی که [مادربزرگ](dear_person)م مرد
- [مادربزرگ](dear_person)م مرده
- [مادربزرگ](dear_person)م فوت شده 


## intent: downmood_reason_accident_for_user
- تصادف کردم
- انگشت پام خورد به پایه میز
- پام پیچ خورده
- [پا](body_part)م شکسته
- [پا](body_part)م تو گچه
- [پا](body_part)م درد میکنه
- سرما خوردم
- [کرونا](sickness) گرفتم

## intent: no_hobbies
- خیلی وقته از چیزی لذت نبردم
- چیزی یادم نمیاد..
- باورت میشه هیچی ندارم بگم؟
- هیچی ندارم برات بگم
- هیج هابی ای ندارم
- واقعا چیزی ندارم بگم

## intent: telling_hobbies
- [پیاده روی](hobby)

## intent: hobby_is_done
- یذره انجام دادم
- یه ذره
- یکم آره
- آره [پیاده روی](hobby) کردم

## intent: hobby_is_not_done
- این مدت که نه
- نه خیلی وقته هیچ کاری نکردم
- نه اصن یادم نمیاد آخرین بار کی بود

## intent: it_is_empty
- ندارم
- هیچ کاری نیست
- هیچی
- هیچی ندارم
- هیچی نیست

## intent: it_is_awful
- افتضاح
- داغون
- فاجعست
- اصلا خوب نیست
- خییلی بد

## intent: no_energy
- نه اصن حال ندارم این روزا
- خیلی کسلم
- اصن حوصله هیچی رو ندارم
- خسته ی خسته ام
- خسته ام میفهمی؟! خسته! :)))
- بی حالم همیشه

## intent: appitite_changed
- اره جدیدا خیلی غذا میخورم
- اره خیلی اشتهام زیاد شده
- اره خیلی کم شده غذام
- آره خیلی جدیدا غذا کم میخورم
- آره جدیدا میلم به غذا نمیکشه اصن
- آره جدیدا انقد غذا میخورم که میخوام بترکم

## intent: sleep_changed
- آره خیلی بدخواب شدم
- بله جدیدا همش شبا بیدار میشم
- اره اصلا خوابم نمیبره شبا
- خیلی سخت خوابم میبره
- جدیدا خییلی زیاد میخوابم
- جدیدا ده دوازده ساعت میخوابم
- آره 10 12 ساعت میخوابم
- اره اصن خوابم کلا بهم ریخته

## intent: i_fell_valueless
- همش حس میکنم همه از من بهترن
- همش حس میکنم بقیه از من باحال ترن
- بقیه از من خیلی بهترن
- من هیچ کار مفیدی نمیکنم
- من یه آدم بدردنخورم
- اصن از خودم خوشم نمیاد
- احساس بی مصرفی میکنم

## intent: cannot_focus
- خیلی تمرکز کردن برام سخت شده
- اصلا نمیتونم تمرکز کنم
- تصمیم گیری که برام عذابه
- از همون اول اصن نمیتونستم درست تصمیم بگیرم
- سر هرچیز کوچیکی واسه تصمیم گیری به مشکل میخورم
- تمرکزم که داغونه

## intent: dont_understand
- ینی چی؟
- بیشتر توضیح میدی؟
- منظورتو نفهمیدم
- هان؟
- چی؟
- مثلا مث چی؟

## intent: no_change
- نه مثل همیشه
- نه فرق خاصی نکرده
- همونه فرقی نکرده
- مثل همیشه ست
- مثل همیشست
- فرقی نکرده
- مث قبلنه فرقی نکرده
- قبلا هم همین بودم
- قبلنم همین شکلی بودم 
- چیزی عوض نشده

## intent:mood_great
- خوبم
- عالی ام
- خوشحالم
- حس خوبی دارم

## intent:bot_challenge
- تو رباتی؟
